[玩命]連登應該係時候要有中超CBA討論區

其實睇啲外援又幾過癮

CBA
比斯利 first game
20分10板

想挑戰多負皮

支持港腳

喂喂喂
🇨🇳Post
負皮繼續放低
點可以咁冷清
點可以少得又要睇又要屌又要恥笑

今晩中超開咧＋CBA第41輪

CBA:
第41輪 2019-03-01 19:35 廣州 VS 青島
第41輪 2019-03-01 19:35 江蘇 VS 吉林
第41輪 2019-03-01 19:35 浙江 VS 上海

點解香港唔搵隊去打中超

pato+alan+Renatinho有無睇頭呢

費蘭尼出場

魯能首發：王大雷；張弛、戴琳、吉爾、王彤；劉洋、費萊尼、蒿俊閔、金敬道；段劉愚（U23）、佩萊

人和首發：張烈；劉博洋（U23）、萬厚良、羅歆、饒偉輝；尼扎木丁、奧古斯托、史亮、馮仁亮；阿盧科、迪奧普

開波啦喂

費蘭尼

睇Alan倒戈還是上海打吡呢
恆大首發：曾誠/張琳芃，劉奕鳴，高準翼，李學鵬/何超，張修維（U23），保連奴；韋世豪，郜林，塔利斯卡
天海首發：方鏡淇/糜昊倫、權敬原、張成林、張誠/裴帥、張曉彬、姚均晟、王永珀，鄭達倫/阿蘭

上海綠地申花：27-李帥/2-徐友剛(U23)、32-艾迪、6-栗鵬、23-柏佳駿/19-戰怡麟、37-孫世林、10-莫雷諾、13-瓜林、28-曹贇定/9-伊哈洛

上海上港：1-顏駿凌/23-傅歡、4-王燊超、28-賀慣、5-石柯、21-於海/11-呂文君、6-蔡慧康、25-艾哈邁多夫、8-奧斯卡/9-埃爾克森

無我

First goal

卡頓堡吹含大

CBA
龍獅由Speights>corey jefferson> lorenzo brown
外援雙槍反而打得幾好

kyle fogg 34分11籃板4搶斷，
brown26分9助攻，
陳盈駿13分，
郭凱11分，
張永鵬10分10籃板。

頂，懶得睇賽程
今個星期六日可以Stay係大運
睇中超+CBA

2019賽季中超聯賽正式拉開戰幕。首輪比賽由山東魯能坐鎮主場迎戰北京人和。經過90分鐘激戰，山東魯能最終1比0小胜對手。賽后，打進全場唯一進球的新援費萊尼接受了記者的採訪。

對於本場比賽的發揮，費萊尼表示：“整體來說還是比較艱難，我之前受傷一個多月，身體狀態還沒達到百分百。不過，總體來說今天整體踢得還是好的。”

談到中超的比賽節奏費萊尼表示：“比賽比較艱難，跑動比較多，身體對抗比較激烈。我不是到這來度假的，我是來比賽的。”

對於新賽季的看法，費萊尼認為：“雖然上賽季魯能是聯賽第三，但是比賽才剛剛開始，還是要一步一步來。”

候克我點睇
老撚：上半場初初嘗時鳩斬比佩利頂,但無乜效果搓番波
人和：雙鬼前鋒有野睇,迪奥普+Aluko。

有重慶對富力

CBA公司宣布，從3月2日到3月13日，冠軍球隊都會在主場比賽中穿上冠軍版比賽服上場，雙肩上有代表冠軍數量的星星。